點解其他電訊商會知我就到期，瘋狂打黎問我轉唔轉台，佢地點知我啲資料

仲要俾埋晒啲水魚plan我，我問有冇平啲，仲俾說話我聽

谷鳩氣，用住自由鳥90 蚊plan先

用到截數日 到期日前 攜號轉台
用人仔唔洗煩 又平又正

用人仔唔洗煩 要幾無恥先講得出口

in 3 we trust

應該係亂鳩咁打

有內奸

但係係呢排就到期先收到呢啲電話

你由a台轉去b台，a基本上就知道每2年依個日子打比你就岩

吊 轉csl 啦 好撚底用

裝識別來電 app
見到直接拒接